Red Velvet 討論區 (13) - 210宅熊生日及Rookie一位粗卡

4th Mini Album Rookie CB 大發

第四張迷你專輯

Rookie (2017/02/01)

Rookie MV:

01.Rookie (Title)
02.Little Little
03.Happily Ever After
04.Talk To Me
05.Body Talk
06.마지막 사랑 (Last Love)

Teaser Photo

Rookie Teaser Clip #1
Rookie Teaser Clip #2

Vapp - Victory

Red Velvet's Timeout!
Red Velvet’s ROOKIE countdown

Red Velvet’s Lucky Pocket

2017 Red Velvet News

Red Velvet's Cooking Contest

Let's Have Fun with Red Velvet!

*******************************************************************************************

Red Velvet (레드벨벳) 是韓國SM Entertainment時隔五年後，於2014年推出的女子組合，由成員Irene、Seul Gi、Wendy、Joy以及2015年加入的Yeri 五人組成。

團名「Red Velvet」是將充滿強烈、魅惑的色彩「紅色 (Red)」與能夠同時讓人感受到柔軟、女性化的「天鵝絨 (Velvet)」結合在一起的名字，期望將來 Red Velvet 不管在音樂上或者表演上，能夠同時展現強悍與柔軟的多樣面貌，帶給大家不同面向的感官享受。

成員介紹

藝名：Irene / 아이린
本名：Bae Joo Hyun / 배주현 / 裴柱現
生日：1991年3月29日
星座：牡羊座
血型：A 型
出生地：韓國大邱廣域市北區
隊內職務：隊長、副領舞、饒舌、問答、門面擔當
花名：高祖奶奶、古代人、和平女神、童顏隊長、偽忙內
個人經歷：
SHINee《Why So Serious?》MV 演出

Henry《1-4-3 (I Love You)》MV 演出

SR14G《Be Natural》表演練習影片 (與 Seul Gi)

圭賢《Gwanghwamun (在光化門 )》 MV 特別演出

Music Bank MC 2015/05/01 - 2016/06/24
KBS 短劇 안녕 우리말
網劇《遊戲公司的女職員們》女主角

<Laundry Day> 主持
<Trick or True> 佈景板

藝名：Seul Gi / 슬기
本名：Kang Seul Gi / 강슬기 / 姜瑟琪
生日：1994年2月10日
星座：水瓶座
血型：A 型
出生地：韓國京畿道安山市檀園區
隊內職務：第二主唱、主領舞、魅力擔當、無趣擔當
花名：小熊、姜澀熊、 宅熊、時尚恐怖份子
個人經歷：
Henry《Fantastic》MV 演出

Henry《Butterfly》合唱
(Audio)
SR14G《Be Natural》SMROOKIES 表演練習影片 (與 Irene)
Hologram Musical 《School Oz》飾演 Dorothy
Trailer :

藝名：Wendy / 웬디
本名：Son Seung Hwan / 손승완 / 孫勝完 (前釋：孫承歡)
生日：1994年2月21日
星座：雙魚座
血型：O 型
出生地：韓國首爾特別市城北區城北洞
隊內職務：主唱、高音、英文、料理、表情、反應擔當
花名：表情帝、承歡媽媽
個人經歷：
SMROOKIES_WENDY 웬디_SPEAK NOW (TAYLOR SWIFT)

Amber - Shake that Brass Feat. Wendy

Simply Kpop Special MC
<我們結婚了> 客席主持
<Trick or True> 佈景板
<便利店掏空吧> 主持

藝名：Joy / 조이
本名：Park Soo Young / 박수영 / 朴秀英
生日：1996年9月3日
星座：處女座
血型：A 型
出生地：韓國濟州特別自治道
隊內職務：副唱、副 rapper、吃貨、前忙內、可愛、$M 果汁相貌擔當
花名：肥JOY 、騙徒JOY、HOT JOY、647老婆、青蘋果
個人經歷：
2014 MBC 歌謠大祝祭 - 成人禮

<我們離緍了> with 陸星材
<Trick or True> 佈景板
tvN 電視劇 - <她愛上了我的謊> 女主角

藝名：Yeri / 예리
本名：Kim Ye Rim / 김예림 / 金藝琳
生日：1999年3月5日
星座：雙魚座
出生地：韓國首爾特別市
隊內職務：副唱、副 rapper、忙內
花名：車厘龜、西面車厘、Myemim
個人經歷：
SMTOWN Live首爾場 《No No No No No》《紫色的香氣》
Welcome New Member
Part 1
Part 2
MBC Show Music Core MC

數位單曲

Happiness(행복) (2014/08/04)
MV：
Happiness Break：
All stage mix:
五人版 Happiness Fancam @ 150505 慶北兒童節

Music Bank：
2014/08/01
2014/08/08
2014/08/15
2014/08/22

MBC Music Core：
2014/08/02
2014/08/09
2014/08/16

SBS 人氣歌謠：
2014/08/03
2014/08/10
2014/08/17
2014/08/24

Be Natural (feat. SR14B 'TAEYONG (태용)') (2014/10/13)
MV：
All stage mix :

MPD Fancam
2014/10/16

Music Bank：
2014/10/10
2014/10/31

MBC Music Core：
2014/10/11

SBS 人氣歌謠：
2014/10/12
2014/10/19

MBC Show Champion：
2014/10/15
2014/10/29

Winter Garden Single - 세가지소원‬ (Wish Tree) (2015/12/18)
2015/12/25 Music Bank

SM Station

에릭남 x 웬디 봄인가 봐 (Spring Love) (2016/03/03)

임슬옹 X 조이 이별을 배웠어 (Always In My Heart) (2016/11/04)

MV Making Film

웬디X문정재X이나일 (Have Yourself A Merry Little Christmas) (2016/12/23)

SMTOWN X Steve Barakatt 너의 목소리 (Sound of Your Heart) (2016/12/30)

예성 X 슬기 DarlingU (2017/01/22)

OST

Mnet《Mimi》OST《슬픔 속에 그댈 지워야만 해 / 只能將你從悲傷中抹去》

2016/02/07 Open Concert

Who are you School 2015 OST - Return

D-Day (디데이) OST - Let You Know (아나요)

UNCONTROLLABLY FOND OST Part 7- 밀지마 DON'T PUSH (웬디, 슬기)

화랑 OST Part.4 - 너만 보여 (웬디, 슬기)

其他單曲

Sugar Man Part 13 - 2016 너에게 원한 건 (2016/01/12)

[We got married] Young Love - Bbyu (2016/04/16)

[Telemonster OST] 여시주의 (2016/05/02)

JOY (Red Velvet) X Do Young (NCT) - First Christmas

首張迷你專輯

Ice cream Cake (2015/03/18)

01.Ice Cream Cake (Title)
02.Automatic (Title)
03.Somethin Kinda Crazy
04.Stupid Cupid
05.Take It Slow
06.Candy

Ice Cream Cake MV Teaser:
Ice Cream Cake MV
Ice Cream Cake all stage mix

Automatic MV:
Automatic all stage mix:

第二張迷你專輯

The Velvet (2016/03/17)

01.7월 7일 (One Of These Nights) (Title)
02.Cool Hot Sweet Love
03.Light Me Up
04.처음인가요 (First Time)
05.장미꽃 향기는 바람에 날리고 (Rose Scent Breeze)
06.7월 7일 (One Of These Nights) (De-Capo Ver.)
07.7월 7일 (One Of These Nights) (Joe Millionaire Ver.)
08.7월 7일 (One Of These Nights) (Piano Ver.)

One Of These Nights Teaser:
One Of These Nights MV
MV Making Film
Album Cover Making Film
One Of These Nights All Stage Mix

第三張迷你專輯

Russian Roulette (2016/09/07)

01.Russian Roulette (Title)
02.Lucky Girl
03.Bad Dracula
04.Sunny Afternoon
05.Fool
06.Some Love
07.My Dear

Russian Roulette Teaser:
Russian Roulette MV:
Russian Roulette MV Behind:
Russian Roulette All Stage Mix:
Russian Roulette 2倍速:

三分鐘偽團綜 - A Picnic On A Sunny Afternoon

首張正規一輯

The Red (2015/09/10)

1. Dumb Dumb (Title)
2. Huff N Puff
3. Campfire
4. Red Dress
5. Oh Boy
6. Lady's Room
7. Time Slip
8. Don't U Want No More
9. Day1
10. Cool Word

Dumb Dumb Teaser

Dumb Dumb MV

Counting DumbDumbsssss

Dumb Dumb all stage mix

Dumb Dumb all stage mix - Joy ver

Dumb Dumb Special Multi cam

Red Velvet Dumb Dumb 2 倍速

Russian Roulette Live YouTube Link

MCD playlist

MPD fancam playlist

Music Bank Playlist

SBS 人氣歌謠 playlist

MBC Music Core, Show Champion Playlist

One Of These Nights Live YouTube Link

MCD playlist

MPD fancam playlist

Music Bank Playlist

MBC Music Core & Show Champion Playlist

SBS 人氣歌謠, The Show Playlist

Ice cream cake & Dumb DUmb Live YouTube Link

Special Stage

SEUL GI & WENDY
그대와 함께

SBS Gayo Daejun @ Moves Like Jagger

2015/09/11 Music Bank -Lion Heart

2015/09/12 Music Core - No. 1, Gee

2016/06/24 Music Bank - Touch My Body - Joy

2016/07/10 UDF @ 인기가요 - Cause You! (EDM Edit) - Seulgi

2015 年末歌謠祭舞台

2016 年末歌謠祭舞台

寶劍 Irene 甜蜜 MC couple 回顧

MC cut Part 1- 8

KBS MB 官方記念 GoodBye MC cut

MC Special Stages

2015/05/01 일과 이분의 일

2015/12/25 Jingle Bell Rock

2016/06/24 45.7cm

啤啤飯必 loop 綜藝

141015 Weekly Idol
Part 1
Part 2

150923 Weekly Idol

160317 Weekly Idol

160907 Weekly Idol

肥JOY 結婚了 (婚已離)

160423 認識的哥哥 - Seulgi, Wendy, Joy, Yeri

160618 認識的哥哥 - 鐘鉉, Irene

其他綜藝及電台合集連結

廣告代言

IVY Club
Irene’s Interview (Eng Sub)

2015 偽忙內小學 look interview

Lotte Pepero
CF :

Baskin Robbins KOREA
CF:
CF Making of:
CF Interview:

Some + ER 15s CF
Some + ER Red Velvet Making Film

$MTown SUM @ Coex
Irene & SeulGi
Wendy, JOY, Yeri
JOY

Black Martin Sitbon
Red Velvet BTS

2016 The Saem 代言

2016 紅十字會宣傳大使

Toreore Chicken

Making of

Red Velvet 一位粗卡

Ice cream cake all kill !!!

肥JOY
2015/03/27 Music Bank

2015/03/29 SBS 人氣歌謠

2015/03/31 SBS The Show

2015/04/01 Show Champion

2015/04/02 MCD
MPD Fancam - ICC encoure

2015/04/04 Show Music Core

DumbDumb

2015/09/15 SBS The Show

2015/09/16 MBC Show Champion

2015/09/17 MCD

No. 1 backstage

2015/09/20 SBS 人氣歌謠

2015/09/24 MCD 2nd win

7월 7일 One of These Nights

2016/03/22 SBS The Show

2016/03/23 Show Champion

2016/03/24 MCD

No.1 Backstage

門面...
2016/03/25 Music Bank
No.1 encore Full cut

2016/03/27 人氣歌謠

Russian Roulette

2016/09/13, 2016/09/20 The Show

2016/09/15, 2016/09/22 MCD

2016/09/23 Show Champions

2016/09/25 人氣歌謠

大型頒獎禮獎項

第29屆金唱片獎 - 新人賞

The 21st Korean Entertainment Art Awards - Best Rookie Award

Fan cam：
IRENE
SEUL GI
WENDY
JOY

第24屆首爾音樂獎 - 新人賞

2015 MelOn Music Awards - Best Dance (Female)

2015 Mnet Asian Music Awards - Best Dance Performance: Female Group

第25屆首爾音樂獎 - 本賞

DUMB DUMB

第30屆金唱片獎- 音源本賞

ICC + DUMB DUMB

The 5th Gaon Kpop Chart Awards
The Hot Performance of the Year

Automatic + ICC

The 22nd Korean Entertainment Art Awards
DumbDumb - Fancam

DumbDumb - Irene focus

承歡...

2016 MelOn Music Awards - TOP10, Best MV Award

第31屆金唱片獎 - Ceci Asia Icon

第26屆首爾音樂獎 - 本賞

啤啤花名之解釋

Irene : 高祖奶奶，古代人，簡稱高祖
由來係因為肥JOY UFO一句回覆…
“我地個高祖奶奶唔識上網”

seulgi : 宅熊
因為無野做就會留係屋企睇劇 FF 自己係女主角…
再加上自稱小熊

wendy : 表情帝，承歡媽媽
每次出show 做節目都可以有無限個表情…
平時係宿舍負責煮野食照顧其他成員，所以有媽媽之稱。

JOY: 肥JOY, 騙徒JOY, 門面JOY
減肥前︰肥JOY 不解釋…
減肥後︰門面實力驚為天人，門面JOY 歸位
HOT JOY︰ 已經靚到唔可以用門面黎形容....
騙徒源於肥JOY 無懈可擊既自拍技術
因為自拍出色，曾經俾人誤會係門面擔當
肥JOY 自拍同飯拍完全係兩個人黎…

YERI: 車厘，西面車厘
車厘係因為佢自稱似車厘龜
西面係因為朝早唔夠訓又要出席活動既時候就會經常西面，啤啤 post 所有巴打最愛

Red Velvet Official Instagram

Red Velvet Official Facebook

SMTOWN Offical Red Velvet YouTube Playlist

舊Post Link:

啤啤飯拍站推介

高祖
think B

宅熊
Sensible K
bright me up
irreplaceable
tangerine bear

承歡
ENGM
ssw0221
hello wendy
wendy_b612
ineffable voice

門面
WNC
pumpkin
green heaven

車厘
yeri's printer
fairy floss

Rookie 一位粗卡

新PO留名
點解咁快有負皮架

個負皮仲快過我留名咩料

Rookie一位粗卡 留名

一位生日粗卡

lm

又係條撚樣

WENDY男人留名
承歡係我(WEN巴)既女人!

留名

留名

聽下

啱啱入咗碟嘅飯留名
唔該哂Wen巴

留名...

仲勁過華生

留名

啤啤向4連冠進發

宅熊世界第一

23:30 KST
1 에일리 - 첫눈처럼
2 블락비 - YESTERDAY
3 REDVELVET - Rookie
4 ZION.T - 노래
5 매드클라 - 우리집을

新post留名

依幾日都keep住前5

🤔完美演繹個表情

新帖留名

170131 Melon Radio 中字

成粒鐘春曉真係

生日粗卡

點都要上黎講句
宅熊生日粗卡!!!!!!!!

留名
宅熊生日快樂

生日粗卡我熊

妹夫黎同宅熊講聲生日粗卡

宅熊生日粗卡

世界第一最愛既熊生日粗卡

生日粗卡 聽日攞埋一位岩岩好

睇到打冷震

呢D 嘢唔好亂咁認好喎

熊仔生日粗卡

承歡見到既話....
都唔知俾咩反應好

宅熊生日快樂

好痴線

熊熊生日快樂

你地冇睇錯,我冇打錯
亦唔係亂認,我係高祖宅熊妹夫,門面車厘姐夫
承歡的男人,承歡係我女人

宅熊24歲生日粗卡

好癲 終於走火入魔啦

宅熊喊

我以為睇緊atv呀

痴線佬又黎

見到d相以為有邊個勇士係入面影相...
原來官方既...

高祖...

我熊生日粗卡

宅熊生日粗卡
祝29位下年殺入前10
聽日拎返個一位賀一賀佢

門面 高祖

SM 今日做乜咁好... 有埋片睇...

好應

高祖又嚇親

新po留名
宅熊生日粗卡

Ig張相好溫馨

宅熊條腰真係...

宅熊BB生日粗卡

齊腳
生日粗卡

好難得既齊人合照

仲要串岩個名呀

每次CB搞咁多野又爆碟又突登飛過去搞呢搞路
真係為左見佢地一面,同佢地講下野握下手之外

亦係為左想繼續見到佢地好似呢D團相入面咁開心
我FS第一句同宅熊講既就係生日快樂(用韓文講
之後就用返英文同佢講野LU

感性完

我女人承歡好正,但今日一定係宅熊大哂

好型

姜澀琪生日快樂 愛你2100000次

宿舍慶祝

我的公主生日快樂

碗海帶湯唔知係未高祖煮既呢...

strong post lau ming

高祖: 依排太忙 依碗係Weekly idol果陣留低嘅

感動既係...
見到佢地感情咁好真係好開心

係條片到....
好似聽到門面把聲...
我有冇聽錯

應該點都有去既

我聽到龜笑聲..

突然有d感觸
啤啤感情好真係隔住個moon都feel到
當然都有好多團都係真既 我諗
但係自己飯果團係咁果種感覺真係好特別

師姐秀英都生日，生日粗卡

趕緊功課都上黎留個名

我熊生日快樂

其實碗湯係我女人煮既

我女人好正

門面應該喺度, 我都聽到佢把聲

留名
宅熊生日粗卡
rookie 繼續大發

呢樣真...
佢地由練習生開始一齊住一齊練到而家出道...
點都一齊咗五六七年啦... 大家一齊互相扶持...
佢地D 感情真係好到呢...

wilson852cheng@gmail.com

啤啤飯站都好有愛
think b 都出條片慶祝宅熊生日

祝2月全一位師姐留名

神童真係狂飯黎,痴撚線
笑到我癲

神童師兄都係我自己幾欣賞既前輩黎

頭先搵手機圖睇返
佢一次CB用一個pose

熊女神生日粗卡

跳得幾好睇

平平穩穩就夠 千祈唔好攪內訌果啲野就安樂

男idol跳dumb嚟講佢最癲

Din Din 佢個表情完全驚慌

我覺得btob都幾癲 做乜都癲果隻

我感受到既係愛呀

聯絡資料 wilson852cheng@gmail.com

石佛高祖

就咁睇以為見到我個名

係愛呀哈利

娜女神都生日粗卡

BTOB不嬲都係痴線

第六頁先留到名

啤po真係推得快

我宅熊b生日粗卡

又一個post

唔使傷腦筋

發現今個星期D encore wendy都好似有D唔夠氣飄飄地咁
係咪減肥減得太多

法國承歡唱ouji ouji boy好正 點算好

生日特別多嘢睇....
跳緊舞既熊真係好正...

薯片叔叔今年都繼續同宅熊講生日快樂..

薯片廣告 please

晨早流流聽到電台播rookie真係好醒神

乜咁早就上機飛過去呀

終於都見到門面啦…

Hoy都幾精神阿

你個袋想點……

我女人好精神表情十足

你應該慶幸佢終於肯揹袋
唔再塞野落成員袋到
不過睇得出佢對於揹袋好唔耐煩

呢幾日唔使拍劇可以抖下啦...

終於有得抖

多謝薯片叔叔幫手宣傳

門面今日心情唔錯，有返d笑容啦

要高祖肯拎袋真係好難得...
佢應該太耐無拎過袋好唔慣...

又來矛盾系列
炸雞代言人 唔食炸雞
咖啡化言人 唔多飲咖啡
背囊代言人 唔鐘意咩袋

老人家唔係好鍾意拎個袋出街將所有野放晒落去架咩

我妹妹

今晚韓國時間七點會放 Rookie dance ver. 出黎
做乜 SM 轉死性呀…

終於有dance practice
放埋其他得唔得

表面上成日話同 __ __ 無聯絡... 實際上...
你懂的啦...

應該唔係 dance practice, 只係 dance performance ver.
都唔知垃圾$M 收埋D dance practice 做乜 9

後日有得睇
利申 rm死忠

等升值

好可愛

光洙又要戀愛了

容陷愛

佢地件衫有名牌
應該會有任務

原來係去汗蒸幕

俾啤啤洗IG好幸福

熊龜cp

係洗就繼續up多d啦

咁不如比條長小小嘅Mv making 啦 唔好再好似上次咁首歌未完 個Mv making就完呀

Sm: strong hold

安全到步

宅熊影左幾多張先影到wink成功

車厘件褸好正

唔會淨係跳首歌就算下嘛

唔出奇

係咪下次要去sum market捕全日博佢有播少少出黎...

唔好嚇我啦

不過今星期rm原來member week break...
應該多啲野睇掛

有名牌應該唔止跳首歌嘅

冇人識咪要貼名牌囉

駁唔到

做完今集應該好多人識

唔係跳舞咁少野

上二缐

幾時有得睇

快手既禮拜日youtube就有

新周邊 take your money

好平姐好平姐

星期日晚11點左右有中字

未出晒咋...
應該仲有堆周邊等住出...

個頭好賢淑

想敗下家tim

依d周邊要係邊到買

我女人首迪迪妮 OST 下個月 6號出囉喎

要去 SM SUM 買... 上IG 搵人代購啦...

我女人又有歌出

joybb?

我女人=承歡

我女人就黎變新抽抽啦 又有新歌

SM好似有心將我女人變下一個太妍

$M:推啤啤.NONO HAE
推承歡好夠架啦

屌你啦$M

咁都總好過放養成隊嘅
屌你啦sm推師弟都唔推啤啤

都要發展下個人事業既

一位

4TH WINROOKIE 4TH WIN

Rookie 4th win 粗卡

啤啤今次堅叻女

Rookie 4th Win粗卡

一位粗卡

Zion.T真係只靠音源咁制

啤啤啤啤
一位粗卡

佢隻碟好似2月14先出....

ROOKIE4thWin

一位
掃獎

得獎感受今朝拍...
有門面
Btw依家車厘講野 口號都係佢lead

未攞先講

唔係直播咩
因為段片一開始佢地停左一陣

去左日本

但MC講現場連結喎
其實我聽到現場連結都嚇親

【春曉伴Irene中字】170206 朴智允的歌謠廣場 Red Velvet CUT

4th win

4連冠

dance practice

今次真係多謝 SM

粗卡

有dance practice 我以爲我睇錯

Sm

師弟今晚都會出...
所以啤啤逼住先出

唔理咁多啦，好難得 SM 肯放條 practice 片出黎

J咗先算啦

跪求 SM 放埋 Happiness, ICC, DumbDumb, RR dance practice

簡簡單單真係最好睇

個諗頭大左啲 sm會咁好就唔會冇團綜果啲野啦

高祖好鍾意呢件衫

可能冇拍到

最正係佢地五個都無乜點化妝素顏上陣
顏值都仲係咁高汁

可以見證到第一條dance practice出現呢個歷史性既時刻巧滾動呀

佢地條褲係咪團購架

係未想買返條

一位粗卡

係就出埋之前啲dance practice 啦

想話佢地個個都一樣啫
男仔著好gay咁

素顏都咁正

想問下你地chrome用咩plugin睇youku/toudu/b站架
呢排個unblock youku虧虧地咁

癡線佬表示 loop 咗好多次 dance practice…
停唔到點算好…

咩事笑到咁high

一定係諗起 ___ ___ 由心裡笑咗出黎

有聲

門面

呢一段真心堅係型
睇預錄每次到呢個位班啤飯都會一齊歡呼

果汁相

特登回一回氣唔嗌住
之後呢個位就全力嗌
成首歌車厘既PART我都好鐘意(一黎佢進步好多,係台上面愈黎愈自在,睇得好爽快)
之後就係承歡옳지 옳지 Boy ha!
U巴呢PART同承歡呢PART係最印象深刻

熊個生日會會唔會有v live play back？

見到D咩咁既樣

角色調轉左

垃圾$M 表示放咗三條片出黎仲唔夠？ FF 下好啦

件行李唔知去左邊😂

公平咩
不過其實個會開始個時有冇開過live？

袋都唔俾帶入去, 你話會唔會有 live 睇

放左可以當團綜

170209 Irene @ SBS Baek Jong Won’s Three Emperors Preview

啤啤有愛

94 line 展覽好似好正咁...

個dance ver收埋左幾多年 長髮門面

似11月？車厘好返後剪齊陰前..

94line 展覽...
我好鬼好鬼死想去啊

你返咗黎現實世界架啦... 早D 訓FF下算吧啦....

其實我都好想去...

去囉 順手追多一場fs

得聽日一日

你頭先拿林book機票嘛,凌晨有機飛過去夜晚11點零番香港囉

早機去晚機返

韓國一日遊 成日都有fd咁樣追fs

他一直在玩命

果然係痴線佬

首先要有錢有時間
我有齊呢2樣野我都日日來回啦

我女人

兩樣都有我直情係個邊落地生根生個小白菜，唔返嚟香城

首先你要搵到舊大白菜先

再首先要打贏把寶劍先

諗咁多,早啲訓啦

等我仲以為額頭變得正常左

完全無視寶劍存在

請個代言咁多人拍咁長廣告要洗幾錢

唔理佢啦
EXO FT RV

其實呢類主題MV佢地冇搵錯人拍
但成日特登影對鞋搞到成個廣告奇奇怪怪
明佢重點係對鞋,但咁樣影反而令人(最少我)
覺得對鞋好礙眼

把劍係白菜專用 冇架啦

我只係叫額頭搵返件大白菜啫，我無話係搵邊個喎

每次同你落去地鐵站撘車…
係都要望下個廣告先安樂

我女人好正

交功課… 出埋白菜篇後記先

我女人承歡真係好正
太吸引，特登行到勁近影

本來諗住上個 post 出埋高祖後記...
點知啤飯實在太犀利啦... 無啦啦推多幾版咁就爆咗...
咁好啦... 而家一邊 loop 返今個星期既打歌無台一邊打埋呢篇後記先

話說上年去台灣睇某女團FM 嗰陣時...
公司同事叫我幫手去超市買呢樣嘢返黎...

就係咁又突破盲腸...
不如送呢樣嘢俾高祖做禮物都好喎，夠晒實用又唔貴
結果買咗六盒返黎... 三盒花香味，三盒生果味
送俾高祖嗰陣時其實拆晒盒，放晒18包落個禮物袋... 但係又唔記得影返張相...

至於上次唔記得咗送嗰封信....
隔咗咁耐我又唔記得咗擺喺邊.... 所以唔見咗啦...
真係唔好意思啦...

好啦... 講完咁多廢話又係時候講返嗰日發生咩事啦...

聽完承歡首生日歌後個心都未定落黎又要面對我女人啦...
話說嗰日高祖只係化咗個 gfable 既淡妝已經可以靚到令人不敢直視...
正如姜巴話齋，佢道氣場強到呢....

高祖︰ 你好呀 (佢真係好鍾意揮住手咁 say hi)
我︰高祖... 你好呀.... 好開心.... 又見到你呀....
(見到一個咁 gfable 既人係你面前... 其實當時我已經有少少呆呆地...)

高祖︰哈哈哈, 真係架？ (奸笑咗幾下...)
我︰係呀，有乜嘢係開心得過可以見到你地呀...
我準備咗份禮物送俾你呀，你睇下
高祖︰ Oh, 係咩黎架？
我︰呢D 係衣櫃香氛包黎架，我買咗兩隻味，一隻係花香味，另一隻係生果味。擺喺衣櫃除臭防蟲一流架！
你聞下香唔香呀，覺得點呢？

估唔到.... 高祖真係會拎包嘢黎聞下.....
果然同傳聞一樣，真係乜都會聞一餐...

而當時佢個樣就好似咁....

高祖︰嘩，真係好香喎，好多謝你呀！
我︰唔使客氣啦，最緊要係你鍾意嘛，記住擺喺衣櫃用啦！

喺呢個時候高祖側側地低住頭簽名個靚樣令到我呆咗 dead air...
情況就好似去博物館欣賞一件名作咁...
你只係想靜靜地咁用雙眼去欣賞.... 嘢都唔想講多句...

大佬呀... 山長水遠黎到點都講多幾句嘢先啦... 係時候要醒下求其諗D 嘢 9 up 下啦...

我︰ 高祖呀... 我呢下個月生日啦... 可唔可以寫多句生日快樂俾我呀？
高祖︰ 咦， oppa 你係幾多號呀？ 我 29 號架喎，哈哈 (又奸笑....)
我︰我當然知你係29 號啦！ 我首先同你講句生日快樂先...
高祖︰哈哈, 多謝你呀！ 咁 oppa 你係三月幾呀？
我︰我三月五號架....
高祖︰ 咁咪即係同車厘同一日囉！ (有少少驚奇加O咀...)
我︰係呀... 命運既安排黎...

高祖︰呀，咁好啦，預祝你三月五日生日快樂！好感謝你黎支持我地呀！
我︰我永遠都會咁支持啤啤你地架！ 我地下次 CB 再見啦！ 叻得啤啤 fighting

高祖︰多謝你呀！ bye bye 啦！
我︰
高祖︰
我︰
高祖︰

無錯... 真係 bye 咗好耐...
只要你仲係望住高祖... 佢就會繼續望住你 bye...
bye 到你唔望落台為止....

雖然我都好想繼續 bye....
但係始終都要有落台既一刻....
你唔落既話咪等班食蕉抬你落台囉...

就係咁... 咁次 CB 既簽名會又告一段落啦....
今次唯一可惜既一定係簽名會無咗門面....
佢嗰句 opaaaaaa 어떡해 到而家都依然印象深刻....
無架啦... 要見唯有再等下次 CB 啦....

望一望個鐘... 原來話咁快又一個禮拜...
一星期前既呢一刻同 wen 巴撘緊飛機出發尋找啤啤之旅...
而家... 只有寫下後記回味下上個禮拜發生過既事...

每見一次啤啤... 個坑只會越黎越深... 你叫我點脫飯呀....

黎緊呢集RM有佢地

親眼望住呢位癡線佬行咁埋影真係好無奈....

我一開始認錯人 認錯女人做Fany 我沒有眼見力對不起

好想直擊白菜聞嘢

呢下係有少少似

好想比白菜聞

打漏字

白菜好正呀好葡萄 真係又靚又萌 點先可以唔掉坑喎 齋睇都想像到個畫面

白菜真係CUTECUTE

瘋狂bye bye吸飯力應該係100000

首席癡線佬會俾d咩嘢白菜聞先？

但係我覺得白菜對男飯係比較 cool d
同埋你要主動諗嘢同佢傾偈，唔係既話佢其實唔多出聲

我戀愛了

Wenjoy

住韓國就好啦..1000won入場

承歡:

Red Velvet performed 5 songs in Sapporo!

Russian Roulette, Ice Cream Cake, Fool, Dumb Dumb, Rookie

咁CHUR

出現啦！dd加lookie

可能分開既

但佢地d演唱會點可以睇返..SM好似唔係次次賣既

做過渡

竟然有得拍手...

遲咗... 上次去都未有承歡嗰張....

號外）
淘大啤碟已全部沽出

上一線喇

94 line 相展D 相好高汁...

都唔知咩團黎既... 其實係入貨入得少咋...

童童童童童童

NA巴到底講左幾多次同車厘同一日生日係命運嘅安排

好靚呀

好想攞啲相嚟做wallpaper

應該每人都講咗一次...
由其是車厘...
"命運"呢兩隻字係佢前兩次 FS 講先既...
所以一講佢就有印象有個 oppa 同佢同一日生日..

柱現啊

真點痴線佬

呢排好多人都係到跪拜燈箱 唔止啤啤飯

好顛

就算幾癡線都好...
講真我真係唔會咁拜...
大吉利事咩... 又唔係去拜山...

跪拜女神都好正常

行大禮

當朝聖

如果係韓國就可以買返黎

呢D 相佢地會賣返出黎？

展覽既應該唔會呀ma

依類展覽通常完果日可以同佢買走
不過佢賣唔賣又係一件事
不過你諗下 佢整出黎有幾難 一幅平賣一百蚊 都賺死佢

如果佢係拎黎做生日應援... 我買多幾幅又有乜所謂....

有無巴打知邊到仲有親簽rookie 買
之前mwave無左

乜 mwave 有咩？
以我所知 $M 唔玩 mwave 親簽架喎...

賺唔賺死唔關我事啦
佢最尾交到功課做齊應援真係話知佢
利申:好想買

其實我都係新飯黎所以唔知
但聽fd講啲親簽可以係mwave買 而家唔見以為miss左

家族愛

可以答你 mwave 係無啤啤親簽宣傳碟買...

btw, 歡迎新飯
睇咗D 咩嘢入坑呀？

可惜D 相展我地走咗先開...
唔係既話真係買返幾幅返屋企都好...

其實佢哋啲圖之前有冇post過㗎

竟然有親簽 poster 抽

買咩抽

海外飯=地底泥

佢地今日日本嗰個公演....

係香城慘過食屎

掛承歡係屋企

最近被rookie洗左腦而入坑
咁如果想買親簽係咪要飛轉韓國

係要親自去fs

聽日有得睇 好期待
終於唔洗loop 周偶 認哥

日飯永遠福利最好

諗起都正
日日都望到佢

可能出得十分鐘都冇

我都係新飯

巴打因咩入坑

好多新飯

新飯

啤啤D 大站都飛晒去日本喎

歡迎
真係好新既新飯...

歡迎歡迎 歡迎入坑

真係新飯

買圖姐可能...
嚇我唔到既

門面...

btw, 我女人...

講起入坑 我係比nana巴引入坑既
之前都追開IU post 見到提起三線團
好奇地睇下係咩團咁吸引可以吸引到娘娘頭號fans
點知一睇就比佢地吸引左 成隊都好靚 歌又好聽
其實我日日都有mon post

JOY妹

仲以為joy妹因爲見我地講joy妹先出聲

你都算係入坑入得最特別嗰個....

竟然係bright me up
以為摺左TIM

睇返佢拍呢條 dumb dumb 熊 focus 飯拍真係好正....

唉... 娘娘究竟幾時先肯出山 CB 呀...

D大站去哂日本

其實之前都見佢地喺 twitter 度求飛...

飯引路人做飯

完全捕捉晒高祖跌戒指過程...
btw, 跳緊舞都可以執返隻戒指...

見佢地感情咁好真係好感觸

呢場好似我地有份睇預錄?

等緊佢地5個影既一位認證相

Melon上番頭三

唔係
呢場係我地走咗之後嗰日既 show champ 黎

而家生放送都係得四個人上...
應該... 難D 啦...

得閒睇一睇...
又勁左

今次D 音源真係見得下人...
睇黎呢個禮拜都仲可以拎到一位....

以我記得除咗 dumb dumb 喺 MCD 連拎兩個禮拜...
其他主打都係拎咗一個禮拜就收咗皮...

一張齊人相都冇真係好sad

所以我覺得今次CB 都仲係爭緊D 嘢...
雖然遲D 可以個個禮拜見到門面...
但係我都好想佢地五個齊人影一位照...

係咁升緊

越嚟越勁

啤啤二線團

上位

好快會上一線

細聲啲

就是爽

有排都未到上到山頂啦...

會唔會諗得多左 而家先係有望升上二線咋

係三線頭上二線尾咋

好耐無見

成個串咀港女格咁...
有冇人順手P 多支煙落去....

上完RM 即變一線

P支煙D人又黑佢真食煙啦

Thug life 大佬忙內

忙內 on top

我又諗番起個句 長江後浪推前浪 前浪永遠係山頂啦
啤啤上到位真係有辣有唔辣
好難簡

就算唔P 都有把人 anti 車厘架啦...

慢慢上咗始終都好過一次過上嘅

唉... 我都好矛盾...
我當然想佢地好啦..
但係上到位既話只會再增加下次追CB 既難度...

我唔貪心 最左邊個位就我揀好嘅 最近難得嘅合照

電死人咩

影落d影埋腹肌就仲正

啱啱搭車見到有人聽緊rookie

個dance practice video已經過左2m

你係咪見到我

好靚
啤啤實唔想走

重點係高祖post
終於識用IG

就算今日啤啤唔可以親身拎一位……
人歌都要一位集氣

冇錯
應該冇問題既...

門面一定係好攰啦…

音源唔俾人屌打就應該無乜問題

如無意外...
黎緊星期應該啤啤大戰師弟

唔撚係呀
三線團molamola
實要讓俾師弟初一位

Joy

得唔得呀師弟

All kill 一位 粗卡

Rookie 5th win 粗卡

ROOKIE5thWin
All kill啦

啤啤大發

Ziont音源爆分好似有啲奇怪

如果真係有師弟份...
垃圾$m實造都造俾師弟

聽返自己把應援聲既感覺…
就是爽

我好掛住佢地呀！！！

好在啤啤音源無俾人屌打
投票同埋 SNS 完全反 cap 晒
啤飯真係好努力

師弟等多幾年先啦
啤啤6冠is coming

休息完又係時候返家鄉啦

師弟d音源

老人家瘋狂買手信

買比劍仔

唔講唔知我以為佢走難

過幾日就情人節

佢地兩個日日都係情人節啵

嗱，我話買手信咋，無話送俾邊個
係未送俾 ___ ___ 咁就只有高祖個心先知啦

唔好咁甜得唔得呀？
咁樣既話你叫額頭點面對現實

點解門面可以咁可愛

尾住機返屋企

我女人表情點會有得輸

Wen巴女人承歡
正係瞪大對眼已經正

第二張真係世界級可愛

承歡b

啤啤世界第一

一位粗卡

收到風，又有人ｆｆ劍菜戀

我妹妹表情帝

冇ff

因為係事實

我女人係咪今晚有新歌

咁之前舞台隻戒指...

冷豔高祖

事實既嘢唔係人人都接受到架

跌咗之後咁緊張要即刻執返就知幾咁重要啦

收到風 反劍黨得一個

一定係好寶貴

所以先咁咁急，朴到咁去執番啊呢？

......

好低汁

有冇人知block B到底係digital定有實體碟
睇左幾個網都好似冇明確講法
而且師弟音源咁樣應該冇後補啦
雖然我覺得首曲唔錯

本身唔係話真係飯red velvet
RR話陣覺得首歌好好聽
但今次rookie 聽完兩三次之後
成日冇啦啦個腦會loop起rookie rookie

嗰首好似係先行曲黎
利申：聽人講…

其實我覺得啤啤仲可以拎多一個禮拜既…

咪成10幾個
係又ok wo

垃圾$M d 歌就係咁…
第一次聽心諗乜9黎架
聽多幾次夾埋個 MV 又唔錯喎
再聽耐d加埋個打歌舞台… 上癮了…

今次CB 都算超額完成啦…
唯一可惜都係影親一位照都少咗個

不要再說了.jpg

再過多禮拜就會比防彈橫掃
今次sm plan 得好

要拎既一位都拎咗
GB 前啤啤無壓力咁好好享受下個舞台仲好啦

Blockb都係得音源...
正路下星期應該拎到

最鍾意睇到申脷熊呢個可愛樣

呢張 key 得唔錯喎

5點半有得睇RM

我等今晚中字算

我女人整親手....

唔緊要 有我哄返

一個捱住訓喺度坐...
另一個就好正經咁坐到直一直...

承歡黨果然係癡線佬集中地...

沒有更西...只有最西

買左好多野

打扮唔似99年嘅小妹妹

音源
係sm團黎講真係好好

啤啤名牌…

希望有半集睇啦

睇緊 live... 我唔劇透啦...

我都睇緊D CUT
光洙膠到

等中字算

新飯表示睇icc入坑
我仲同d fd研究 呢個應該係完全無靚女既團
因為d mv
最後發覺個個都美若天仙

點解細佬唔明你講咩

完顏團喎,講呢啲

我諗佢係話MV 入面D 造型嚇怕咗佢地...
乜MV 唔靚咩？
7月7 拍得幾好呀...

我一開始都覺得RR佢地D造形好神奇嘅

WEN巴女人無眉毛!
之後其他所有都好完美

Icc唔靚咩？咁巴打你都幾高要求

我以前淨係聽icc
係mv d造型嚇親我
之後睇其他野 weekly idol之類
就 ->

Printer 仲有影車厘架...
完全捕捉晒車厘西面既神緒

造型反而無乜意見

反而係啲歌一開始聽奇奇怪怪,愈聽就愈好聽,好似吸毒咁

西鐵啵

相認

Icc金髮好眼前一亮

我搭西鐵出入嫁喎

冇計 cody太識幫啤啤趕客

SM 你係得既…
簽名會簽到 7 仔都有

嗱，13或14號去7 仔買啤啤隻碟會有朱古力送之餘又可以抽簽名會

不過名額得20個… 點玩呀？！

姐係17號果場有120個簽
7仔咁細 擺係到啲貨夠唔夠我爆呀...

原來同 17 號簽名會同一時間地點... 只係順手加多20個位...

係呀, 睇返係連埋17 號一齊簽...
咁我地要爆幾多間 7 仔先買到碟呀...

出動啦痴線佬！

不了啦...
對我黎講去一場已經滿足啦

係幾抵玩既依場
不過時間唔容許我咁做...
留翻下次算

the red隻碟封面真係好奇怪
我諗碟鋪係唔會有非飯拎the red上手睇

94 line 係未特別鍾意申脷...

rm 好似好多野睇

我都係啊巴打
佢地岀道嗰陣首歌mv嗰造型令到我冇心機睇落去
直到上星期係YouTube睇下承歡唱歌，發覺以前真係走寶

我係睇出道MV 入坑架喎...

我反而覺得岀道MV好怪
可能一直鍾意少時嘅關係
不過而家入咗坑都唔遲

我睇dumb dumb兩倍速入坑

朗屏站啵
今朝嚟

肥joy結婚了入坑

差成個頭

可惜嘅係，身邊仲未有FD鍾意啤啤
希望之後可以拉到fd入坑

光洙太高

我就係鍾意佢地夠奇奇怪怪...
同其他女團好唔同...
咁當然... 高祖既顏值亦都係入坑原因之一...

車厘係咪唔係最矮？

呢度已經有唔少啤飯... 好似係...

車厘仲有得高啦...
最矮嗰個應該係高祖...

承歡

RM有佢地冇著鞋既真實身高...
大家可以留意下

有中字未？

通常11點左右先出

我睇直播果陣最留意依樣野

脷呀

出道歌 睇Joy 又鍾意Red同Velvet呢個概念 所以入左坑做左出道飯

其實真係就咁個頭就好尾機 再加埋啲表情

等睇預錄凍到仆街都值得

絕對係一個好好既經歷黎...
我永遠都記得曾經凌晨兩點喺SBS 出面凍住企幾粒鐘等睇佢地五個...

諗返起個陣同承歡個陣講左
我呢半年好努力，就算好辛苦做好多野
就係為左黎呢到見你一面
為左啤啤，咩都值得

出道飯

承歡既擁抱 很想要吧

[img]

match!

有中字嘅話記得post條link岀嚟

一樣樣

其實果個就係我

成集有份？ 定係我ff太多得10分鐘

笑死

其他啤啤飯都係痴線㗎

呢個都好鍾意申下脷仔...

冇著鞋真係現晒形

最萌身高差

咁又唔好咁講
果個光洙黎

自膠
原來講緊車厘同熊

承歡應該仲震撼

Melon重上第三

邊個痴線佬整架d字幕

6連冠應該都無問題既

邊個痴線佬整既好認左去啦喎

Ziont差小小咋 尋日同今朝睇2次唔係啤就係佢 隨時反cup再反cup 好刺激

好痴線
果然全世界啤啤都係

仲有其他片啲字幕都好正

越南痴線佬

有乜問題唔明

Irene

有中字了
百度雲link:
pw:6nrj

即刻down

咩節目嚟？

係咪要保存至網盤先睇到

唔洗睇啦 第二週完左 第三週實比BTS屌打

Ac都開唔到

呢個都得

睇緊呢個

唔該巴打

一開始較咗adblock睇唔到
熄咗之後睇到了

我熄左都一直load load極都load唔到

記得part1臨完前10分鐘左右先有啤

我係睇DM Ver.2

依個SUB次次都咁架,可以留意下

想搵返上星期佢譯果個但冇左..
去果個人個YOUTUBE CHANNEL又冇片既..奇怪

睇完真係O哂嘴

其實得好短

1/4集都無

高祖好勁

短就預左...
不過見到自己最鍾意既啤啤上自己最鍾意既綜藝
真係開心
係有啲可惜 好難有下次
内容既聽日先講...
等大家睇曬先

高祖好叻女

我以為有一集
估唔到得咁少

其實比我預期中出耐左

睇完覺得高祖好勝心都幾強
玩得好認真

保守估計15分鐘

畢竟係MEMBER'S WEEK
希望下次可以有多啲時間

玩到一個game都好好架啦

咁樣同唔上其實冇咩分別

今集唔算members week啦
下次....
有咩團可以上到兩次
我淨係數到BB同師姐

錄完分組同玩果個應該半個鐘都冇嘅game計計埋埋應該2個鐘做哂..

佢計Member’s week 既休息的一週
我諗本來係無呢一週 係因為cb 所以先加一part比佢地 如果唔係個節目會好奇怪 明明仲有兩個member都未有特輯

Twice第一次上都係得一part
之後都有一次完整既特輯
所以希望下一次cb可以5人一齊上啦

算係咁啦
上次BTS都唔係成集啦
三線團唔好要求咁多

三線團有得上去玩一陣唔好要求咁多啦...
有得出下鏡仲想點...

以後要改口做二線尾團

唔知有冇機會再上呢
就咁睇最想上去玩果個係車厘

細路女最鍾意玩

邊位巴打夜晚同兩個朋友去左信和買碟
見到你響地庫買左隻joy面喎

見識到防彈既強大
音源頭十霸曬

但係咪多數第一日先會咁

IU出碟好似都會咁

痴線佬唔夠迷妹鬥

好在佢地下星期先計分打榜....
今個星期三線團應該仲可以偷雞拎多一個禮拜一位...

娘娘表示洗榜好正常
不過都係兩年先一次啫...

最嬲係製作組係前面都話2015年joy上去玩拍光洙一組,都隔左2年先上去嫁啦,放送份量係咪可以多少少呢

感覺上係求其塞隻game比佢地玩就算
好好醜醜都比半集啦,中間加入一齊玩去到尾咪幾好,依家覺得好無誠意連自我介紹既時間都無有啲過份

大家係唔係已經投晒
師弟係第一

已投

真定假呀

molamola

真係好短
難得上 去

Hi

仲短過joy果次草草了事

有得上已經好好了

等齊人先上一集完整既

投票唔係差太遠
仲有機會一位

攞埋呢次6連冠啦

對師弟既話...
音源先重要 相差太遠

影都冇

Red Velvet #Rookie MV behind the story will release on Feb 14.
5分鐘？

上次好似1:41咋 好滾動

斬件上可能

保6

條腰

話說連銷量今個星期都好過師弟

師弟

魚網

希望套劇生生性性，唔好係爛劇浪費晒門面既心機

熊

好HOT

聽人講個導演係如果做唔好會當面屌果啲尼 可以對門面有啲信心

劇本爛都已經收得皮...
始終對呢D 改編漫畫既劇無乜信心...

rm高祖好狠

希望門面既努力唔會白費啦

睇得佢多就知佢惡
但佢係想為成隊好果種

把劍套劇都好似係改編 睇合唔合觀眾口味啫 不過見人講韓國果邊幾期待

樣同真實性格

風紀

都話咗唔好睇白菜平時唔出聲…
佢堅係有道做隊長既氣牆架
宅熊同承歡太過淋啦，食唔住車厘

車厘西面同高祖西面唔係同一個LEVEL
睇完RM個一陣,IRENE個樣真係好兇(玩緊GAME個陣

尋晚睇個時見到高祖個樣真係feel到陣霸氣

校服門面

之前睇過條片...
連師弟都覺得高祖好得人驚
俾高祖望一望...車厘真係即刻收皮

白菜堅係白羊座性格… 好勝唔輸得

RM既IRENE就好似D卡通人物咁
一開始GAME個樣又精神又兇,好主動
之後個GAME一完住個人就散哂,D動靜眼神.軟淋淋

練習生好似有自己一人用既練習室 柱現房冇人敢用

階級觀念好重

睇字都feel到恐怖

Irene唔只有氣場 行動起上黎都好...

自己諗啦
承歡都成日俾高祖話

但宅熊好似係唯一一個唔怕高祖

熊：你做咩鬧我女人

如果以入社時間計... 宅熊係師姐黎架...
可能高祖都會俾返D 面佢

改完名留名

係
得返依個可能性

你係邊個先

本來都係small potato

報返個名來

睡是躺

我反而覺得佢地性格兩極先會咁
單純熊

有凹凸先有火花呀

咁隻熊又真係乜都無所謂順晒人意既...
都唔知佢識唔識得嬲人...

車厘呢日所有機場相都西到爆…

有冇巴絲可以換咭⋯⋯
買咗五隻三隻都係承歡

咁你想換邊個先？

緣份阿

係喎唔記得講
隊長or忙內都得
但求集齊ISWJY

我得返間條門面... 幫你唔到...
睇下有冇其他巴絲幫到你啦...

有冇人有興趣搵佢影返張相

MV導演

幾穩

bts

見之後d schedule 得打歌同fs(又係冇Joy)
唔上電台/節目啦？

都cb尾聲啦

第三個禮拜啦

今次反應都唔錯就keep住曝光等下次cb啦

mola mola..

下次有野睇 可能已經係Joy套戲出個陣

團綜呢。。

我bb 同大佬

好好笑

打一個月歌算耐架啦…
黎緊應該係師姐抽接佢地個期

我仲未買碟 有無巴打仲有碟

多撚謝晒 $M 又有新嘢食…

Super Rookie Popcorn…

食咗之後會點……

咁師弟點算呀

睇返上個 post 搵返啤啤 post 兩大癡線佬買碟啦

不過你而家先問唔知佢地仲有咩淨喎

淨碟既我5個封面都有
卡既得翻門面 睇你岩唔岩

今次真係易放好多...
都放得7788

Weekly idol都冇有d驚訝

係喎3位巴打去果陣有冇食到？

好想睇佢地上 好想睇高祖又有咩特別野做

無
又唔係佢地親手煮
去食其他好西好過啦

多封面係易放好多

雖然知$m搶錢
但幾鐘意佢出個人封

都未出個人盤

煲海帶湯 燙衫

加醋醬食 別有一番風味

我都仲有D係到,但真係要睇下有冇巴打要個個封

個人盤都係日碟先玩得多啫，唔出日碟就平安架啦

Keep住頭5真係唔差 重高過zion t
諗起尋晚畀防彈洗版…

隔離團咪一樣韓專出隨機個人盤
不過都好過日專

出個人封或者個人盤對癡線佬黎講其實影響不大

我反而想齊返 17年SG 嗰五個人形紙牌

1日未夠8m 人地仲痴線

無得咁同男團比既

迷妹實力唔講得笑

搞咩今次我熊啵啵張卡咁鬼貴嘅
起個標都80蚊

餅印咁

話說呢張係稀有卡黎…
三個癡線佬只係分到一人一張

最後一隻碟先開到岩岩好分到一人一張
呢次西面門面同BOBO熊都好少

咁都唔差
岩岩用禮貌令到有位賣家出黎同我面交（本身佢只郵）
都係80

補番今日講果條片...
氣場高祖

g market 5隻碟有2張bobo熊1張西面車厘
5隻姜巴碟有3張白菜

應該係唔太講野啫高祖
D人覺得佢cool咪以為係惡囉

個樣都係偏向高冷果類 而且韓國咁重視輩分文化 唔主動接近都好正常

其實個心不知幾暖

高祖咁可愛又點會惡死呢

講到似層層咁
我係唔會信架

不知幾得意

要貼返呢條白菜冧飯片

都有笑下

世界級

我想要高祖set

睇到啤啤上rm真係好開心
好似了左一件心願咁

15分鐘應唔應該開心

上左rm所以其他節目唔洗上啦

期待下次5個齊哂上rm玩過

又up雪景

IP都唔使check, 一定係老人家up

應該又係高祖
識左用ig就瘋狂upload

風景,正係打符號
真係唔使CHECK都知

睇留言個個都話係高祖 up 相

啤飯太瞭解成員特點

高祖表示影風景易過影自拍

之前fs臨尾大合照都係高祖揸機

自從嗰張所謂既心形雲之後...
所有啤飯都知高祖影相既取向係點....

本來應該唔止噤短 可惜高租秒左隻game

依兩張都好正常 心形雲果張真係
藝術嘅野 我地識條鐵咩

好勝心強

睇番呢個啦

咀左未呢

黃致列 x 宅熊 Girl Group Special Collaboration 今個月會有歌出

宅熊又有得同人合唱

幾襯呀
好過同 647 先囉

你地OFFICE有冇人收花

送花仔: 陳小姐你叫既花到左啦

接受唔到寶劍以外既男人

其實我覺得如果647成熟啲係應該好男人尼

如果
啤啤飯最大既如果就係寶劍白菜永遠做一齊做MC唔下車
諗下都

兩分半鐘，多撚謝晒 $M

2分半鐘,但睇完覺得好滿足係咩一回事

雖然短 但好好笑

FF 下好啦... 無乜可能

應該仲有下半掛...?

正

似係有既...
不過一次過出五分鐘好難咩...
垃圾$M 成日拎啤啤D 片斬件再斬件....

係囉..5分鐘都斬件痴線

今日The show d一位候補
兩隊師弟一隊四月
Dream正常都會入
但係127

要扮到好似有好多嘢睇咁嘛...

The Show 呢D 就算吧啦...
係要做個初一位俾師弟架啦...

初一位係The Show好冇公信力

見人地啲me making都10分鐘 啤啤係咪所有Mv making計埋10分鐘都冇

MV behind 呢樣嘢係 RR 開始先至有...
RR 嗰條都係兩分半鐘...
Rookie 出埋第二 part 既話已經算係多架啦...

拎咗既話都唔知恭唔恭喜師弟好

緊係要恭喜師弟啦

一齊恭喜

太勁了師弟 橫掃在望

我女人整蛋糕真係無得頂

今晚一齊慶祝食蛋糕先

整比我 冇你份

多謝承歡

Wen巴女人知Wen巴最喜歡Tiramisu
所以整俾Wen巴食

Wen巴感到十分幸福

有我女人陪我地班毒撚過情人節…
真係要講返句：我女人사랑해

我女人同我講 距離不是問題

影到頭大身細

其實我女人真係好尾機…
叻靚醒之餘仲要咁識煮嘢食…
淨係廚藝呢樣已經加唔少分，真心娶得過！

緊係娶承歡啦
一世同佢掃便利店，之後食佢整既甜品都抵

唔通隔離 __ __咩，多個人技又點，家陣睇馬戲團咩

唉... 人地去咗美國啫... 某巴打咁快又作反啦...

U巴你次次 d形容根本就同撻全朵冇分別既喂
是咪想逼死我

利申:Wen巴絕對忠心於Wen巴女人承歡

去美國 冇幾多團係

我都無開名... 估到咪估囉

馬戲團

又痴線又花心

死啦，我專一到講到咁明顯都未知邊團

+1

樓上個名

唔知好過知啦

就到19號 所以轉名

+2

__ __ 好失禮你咩？！

係咪S_ _ i
之前好似講過

+3

女團 美國...明白了
wen巴

知就算啦... 唔使講出黎

Cls
今日127冇啦啦上the show
今日一位後補
127同dream都係
反而rv晤上就冇
睇黎今日nct一定拎到一位

恭喜定師弟初一位先...

明造比師弟破處

啫係1位唔係127就dream? 再明顯啲好冇？

所以不嬲都話 the show 同埋 show champ 呢兩個拎唔拎都無乜所謂...

好黑暗

下個topic 係咪師弟初一位粗卡

NCT 討論區 [1] - 初一位粗卡

post未開，先負皮

負皮：2

真心想知

又有新綜藝show上喇

柱現個額頭呢

又唔齊人

tvn....

127師弟明明gb左 今日冇啦啦再上去
成件事會唔會肉酸左啲

127表示從來冇講過gb
只係有行程先冇上音樂節目

明星360？

老婆唔好喊

祝收視仆直

成日覺得係$m背後攪攪陣
利申：被害妄想症

Singderalla
新節目

無追po一排咁多新綜

你班花心佬睇下邊個接手先再諗祝唔祝收視仆直啦

仲以為tvn係清泉

唔係啤啤,唔係Wen巴女人既話
邊撚個都祝收視仆直啦

啤飯要團結啲

師姐我都ok 肥水不落外人田

呢單野真係嬲到仆街
我會每日祈禱祝佢收視仆直

師姐都接受唔到 其他兩個唔換 淨係換佢

正面啲 十集啫3個月 咁樣好過啲（好似係）

好想講粗口呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

十集仆哂

承歡做得好差咩

巴打仲有無碟放 今日去旺角間間都無

門面世界級撒嬌告白

嗰句 oppaaaaa 點會有得輸

佢地著既衫同上rm一樣

最近唔知點解手機相唔可以直接upload，所以要拼圖，加左兩張飯拍攝位 photo cr. to the logo
今日終於齊set，係感動嘅
不過同時想sm唔好令我地d飯好似洗左d枉錢咁
個人封入面，各版本pb都比d唔同嘅野我地啦

承歡：我要拍團綜啦，便利店？不了

如果呢幾日SM出呢個消息既話
祝便利店仆直變祝佢收視步步高升TIM啦

門面真係好得意

仆啦 咁嘅決定..

一單還一單

唔好ff咁多啦

onstyle好人嚟㗎

仲未知邊團

冇團綜唔收貨

已經冇weekly冇認哥..多咗15分鐘rm
但上次都有個rainy afternoon
俾多少少嚟啦SM

有dance practice wor

有冇咁好賣呀

集各大公司未日之星既女團

.....你啱
咁下次先要求團綜

前兩日喺九龍灣hmv仲有幾隻 有高祖車厘Joy封面

而家唔知喇

記得仲有斬左件嘅Mv making

今日睇過灣仔大有商場有joy $109

我今日行信和地庫同一樓果間 都無哂 要訂貨 所以想問下有無巴打有 旺角又無hmv

話說每個禮拜2 vapp果個節目係咪已經完左?

真係有d唔知咩睇

但個人得4個咪又冇joy..

有上節目？

呀哦呀 明白了

啤飯真係有愛

隻熊

隻熊果張好似

btw車厘果張好甜

尹素琳

好正喎，門面好清純喎

遲啲要燥住咁睇kiss

唔洗燥住睇下嘛

想當年睇其他團吻戲我扯爛埋張被

最多咪掂下咀仔，唔使咁緊張喎

好彩白菜套劇冇kiss kiss

學生妹

額頭緊係扯火啦
佢個本命(而家個名)
俾人掂下咀仔,仲要係647喎
單係647呢3個字都夠皮啦

又係647

嘩 點會咁屈機

647幾時掂過初瓏個嘴

好可憐（想攬）

九數少年
都話咗647 係女團公敵黎架啦！

拍戲

竟然.....647咁屈機

647幾時掂過初瓏個嘴 [/quote]
647個底真係花到仆街
（九數少年）

我同額頭唯一一個共同既敵人

我因為佢同joy我結先飯rv，計落某程度上我要多謝佢

你唔覺得647 係我離入面好 廢咩？

但 門面開心嘛 佢令門面開心我覺得已經係成功 佢地最後果集講啲野我重係個腦入面

換左電話 跪求靚靚門面wallpaper

跟劇本做啫，門面D 戲做得唔錯

最尾個集真係睇到我

我真係邊睇邊流淚

唔知咩size 先啱你用，你自己再cut啦

nana巴

水晶龜

冇睇過

rookie rookie

Exactly一樣諗法呀巴打 竟然有人同我一樣

水晶

Cd warehouse都無碟 睇怕要去訂

信和都要訂

amazing訂左仲未到

如果訂既話係咪random封面？

唔係g market買

訂一套咪得

訂5隻是常識

由朝拍到晚… 今晚 show champ 又係無門面

今日show champion一位候補
貌似係啤啤 vs Dream vs 127

其實門面個角色係未會喺街市賣嘢

今晚生放佢地會上...
我諗唔會係上去恭喜師弟拎一位掛...

頂 唔會掛

賣菜妹

其實唔出奇 反正都係sm做出尼架啦

唔該合理少少
我唔知點解會係師弟拎....

都夠迷妹嘈架啦，一位已袋、理撚得你

日日幫老母買餸我都肯阿

原來連信和都冇 仲諗住後日出去買
行過幾間cd warehouse 同hmv 都冇wendy封

要淨碟既我都仲有...
大家有需要可以搵我
卡既得翻間條門面...

三線團D 碟有冇咁好賣呀... 仲未返貨咩？

今次唔知點解特別好賣
當然唔知係咪每次都入好少貨

啤飯太餓姐

巴打係咪齊封面
搵左旺角同幾間cd warehouse 一隻都見唔到

封面係齊....
不過注意係淨碟

RED VELVET is against NCT127 & NCT DREAM for #1 at MBC Show Champion tonight at 7pm KST
祝啤啤好運
我係垃圾sm都造多次俾師弟

我哋去投訴投訴好似上年twice投訴AOA

啤啤係時候展示師姐既威嚴

上定上上個post係咪有巴打送印左名既朱古力醬比佢地
想問下係邊到整

開返個新 post 賀下我女人生日先

Red Velvet 討論區 (14) - 221承歡生日及Rookie繼續一位粗卡